反曼等左咁耐終於射得出

我地摩二季拎硬冠軍 你地而家即管笑